[叫春]有啲人你忘記唔到佢

明明鐘意左第二個
點解仲會諗起佢既時候個心會乸住乸住

仆街facebook
無端端彈佢出黎
用撚左幾年時間先鐘意到第二個
facebook又彈返佢出黎

收嗲啦
傻閪
比d時間進修下自己啦

我已經放下了

因為
時間不夠長
新歡不夠好
囖

讓一切隨風

唉

有Jer

面書都轉9埋了

終於都明白點解啲人會del account

係呀 睇來盞多野諗

但係為佢一個del account又好似好傻仔
unfriend佢又好似好多餘
開新account唔通又改返同一個名咩

完全唔知應該點

我真係呀 直接開過個新既
ig還好 facebook真係太多post 又成日tag來tag去
睇到都眼怨
所以facebook我重新開

Unfriend啦理得人點諗？

可以整唔顯示佢既消息 取消追蹤

佢無端端咁樣彈出黎話係facebook做左幾年friend真係搞到down左成日
即刻諗返起當年點樣識佢因咩事add左佢

對你黎講佢係垃圾黎，仲care？